19歲手足被截查開槍，搜屋再捜查出AR15及200飛子彈

【02:25】有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華表示，警方根據情報主導，針對一連串炸彈及槍械案件，昨晚9時許，發現一名目標男子出現後採取行動，但對方突然從腰間取出一支P80型號半自動手槍，並開了一槍，子彈沒有擊中任何人，該男子隨即被制服。警方其後持法庭搜令，於翠屏花園一單位搜出一支AR-15長距離步槍及211發子彈，其中61發已裝在環形快速入彈器，其餘子彈裝在另外五個彈匣，另外亦搜出44發中空子彈。李桂華表示，相信有人會於稍後集會中，用槍傷害他人，包括警員。經軍械專家檢驗後，兩槍及子彈均可使用及性能良好，正調查如何流入香港，亦未知是整支或拆件流入，強調會嚴肅跟進。李桂華又表示，被捕19歲目標男子，在去年12月底被警方以涉嫌非法藏有槍械被捕，及後由懲教署看守，今年2月底獲准保釋，但他於本月8日起沒有向警署報到，違反保釋條件。

舊年12月已經衰過喎，果陣都未有反送中

點解咁容易買得到?
點解唔早d用

係唔撚係呀，又手槍又長槍，玩緊gta呀？
幾時會搵到坦克車，火箭炮果d呀

咁關反送中咩事
班狗話可能係示威會用黎射佢地

無限火箭炮呢？唔搵埋出嚟？佢而家寫個咁嘅故仔仲想邊個信㗎？

相信有人會於稍後集會中，用槍傷害他人

黑警成日都屈話稍後集會中用槍傷害他人
唔通落口供會同黑警講遲啲點點點咩
呢啲分明老作

成日都話遊行使用 悶唔悶既姐

從來冇人理邊到黎咁多情報主導 淨係識講廢話 兒登

佢都幾好嘢，咁都屈到落連串事件

係手足？

黑警款黎？

AR15係黑狗裝備黎架喎
又係依招

咩叫波大身細呀？改名啦，叫廟細燈籠大，OK？

警賊句句大話 信它一成 雙目失明

黑警裝備

開左咁多次槍佢都冇落場睇過
今次咁撚大反應 一定係黑警比左屎佢食

有都係uzi喇 ar15有春用咩

有槍都俾人拉, 大家爭氣好嗎?
好學吓射擊訓練

有名你叫【警謊】發言人

一陣又glock, 一陣又ar15,

全部都係警槍

有邊次遊行示威有人開過槍。咪黑警囉

香港邊會咁易有槍呀
仲要長短火有齊

下次會唔會有RPG呢？

今次係P80

一陣指住架藍色車都話你係how do you turn this on

黑警幾時死

痴撚線
又砌生豬肉

咁堅抽?
呢款新文具級數太高
要受過訓練先用得好
btw，手足係咪被老屈?

行動要升級

有AR-15點解唔早D攞出黎幫拖

大型文具

推

其實ar 15 反而仲易過用手槍
因為枝槍多承托，入彈又易d

手足一定唔會咁
肯定屈 要搵所羅門聲援呢位手足

Push

兒登仔： 手足呀

仆街死啦黑警
話之你俾人全家射死
無人會可憐你班柒頭呀社會垃圾

堅定流呀屌你

被捕19歲目標男子，在去年12月底被警方以涉嫌非法藏有槍械被捕，及後由懲教署看守，今年2月底獲准保釋，但他於本月8日起沒有向警署報到，違反保釋條件。

有關大埔開槍一事警方見記者節錄：

今次行動為有事前部署的拘捕行動。今晚九點二十一分發現目標人物出現後，便衣人員上前拘捕，但疑犯從腰間取出一支半自動手槍並開了一槍，後遭警員制服，無人受傷。其後 ，警察持法庭搜查令在翠屏村一單位搜屋。行動搜獲：一把經改裝、裝有戰術電筒及下掛式槍柄的AR15自動步槍；211發 5.56 mm 步槍子彈，其中61發在一入彈器內，其餘存放於彈匣內；一把P80 9 mm 半自動手槍；44發 9 mm 中空彈及一枚彈殼。

疑犯現年19歲，於2018年12月31日曾因非法藏有槍械被捕，及後違反保釋條件，沒有向警署報到，至今天再次被捕。警察另外指出，有情報顯示是次搜獲的槍械將用於示威遊行。

拘捕行動期間，有圍觀人士叫囂，阻礙工作，造成危險，警方呼籲市民聽從警方指示。

問題1：有消息指槍械將用於打劫而非示威遊行，警方有無收到相關情報？
答：情報並未顯示行劫有關。不過同類槍械在早前北角案件中亦有搜獲，懷疑兩案有關。

問題2：今次檢獲槍械狀態為何？
答：軍械專家的臨時意見是，所有檢獲槍械皆處於可使用狀態，性能良好。

問題3：槍械從何而來，而犯案動機又是什麼？
答：目前正在調查是否有大批槍械流入香港。而情報顯示，疑犯可能計劃於示威使用，傷害警務人員。

問題4：此次案情與去年底的案情有何異同？
答：上次案件已進入司法程序，不便評論。

問題5：警方使用「槍械流入香港」字眼，是否認定槍支屬非法？
答：疑犯並無槍牌，因此並無任何合法方式擁有這些槍械，所以一定非法，但仍未掌握有關槍支是完整輸入還是拆件入境。

問題6：有關單位是疑犯租住或擁有的嗎？
答：疑犯並未租住該單位，與單位聯繫仍在調查中。

問題7：疑犯早前已因非法藏有槍械被捕，為何警方認定槍械與示威有關？
答：此為情報主導行動，不便詳細透露。

問題8：AR15步槍與警察使用的槍械一樣，以後會否加強應對示威遊行武力？
答：如在風險評估後有此需要，就會配發武器或避彈衣予前線警員。

講咁耐 原來想用呢招 加大力度推小強前排講既第8問
加強犬隻裝備

成單搜屋勁假，冇去報到，狗又捉佢唔到。點會知佢住緊邊個單位

唔知恐怖分子幾時搜出真核彈呢

SocRec 訪問左目擊者
佢話槍係便衣狗開 之後棄槍話唔係佢地做
轉個頭被拉條友就屋企被搜出狗方成日用既AR15
真係r爆頭喇

又係自編自導自演砌生豬肉立功破案賺ot有職升一條龍服務。

呢啲招數用得太多喇
建議下次老屈示威者藏有一架坦克或者阿柏奇直升機

問題6咁奇怪既
唔係條友租又識去拎warrant 去搜果一間
又比佢搜到

乜撚野情報可以令佢知到條友唔係租果度但知道佢可以用果間屋?

仲有問題7，收皮啦死曱甴。姐係你d針講啦。
你條針話呢個黑市艇仔賣槍比示威者，佢就係同示威有關?唔比佢賣左好撚耐架啦?

其實佢都係係鋪頭聽到槍聲先出去

最衰都係佔中

就黎你去廁所都話你準備遊行時顏射佢

情報主導，咪即係砌人生豬肉

作得可唔可以再好啲，你班狗要俾人射死一早射咗喇，邊洗等到今時今日
期待下次班狗講話有g4
示威者又俾人老屈真係慘

咁似黑警用既槍？

希望搵到cctv

有D鬼

Source呢

全世界都係手足

邊個會係支槍度裝戰術燈？

問下點全部係警察裝備重好啦

呢到巴打太年輕可能冇人知點解

之前唔係有巴打話夜晚零晨有人係屋企走廊踩線莫非？

做咩唔話有核彈呀
有步槍點解一早拎出黎射狗
刷完破案數據未呀

三支槍點解釋

Glock 17在1980年設計，是為了回應奧地利陸軍取代瓦爾特P38手槍的需求而製造的。1983年，該槍成為奧地利陸軍的制式手槍，被命名為P80（Pistole 80)

即係P80等於glock 17？

又AR-15又Glock 17，黑警裝備黎bor，砌生豬肉呀？

咁撚勁唔一早用

警察用槍槍
插贓嫁禍槍
警察用槍

仲有捉撚哂元朗班黑社會未呀
係到扮撚完野未

講咁多咪又係政治潔癖，當有手足真係升級嘅時候就死都話被屈，你哋根本冇醒過 ，手足真係準備做嘢 ， 一係話佢畀屈一係話佢係鬼 ，其實有啲手足只係畀我哋行得更前， 但係核爆都唔割

大佬 都未有足夠證據就話係手足
要睇佢開槍嘅動機係咩
如果係為咗打狗就唔割

唔死返十隻八隻狗點都唔會信

你懂的 有錢洗得鬼推磨

其實點證明啲槍係係佢屋企搵到，而唔係啲狗放入去

仲有人信黑警d故仔....？

一睇就知明顯想生安白造落關運動事，而且乘機加班狗嘅攻擊裝備

極高度支持

廢話黎

繼續推廣不信任警犬概念
佢地講乜我都唔信
講乜我都會倒轉黎諗相反既野

死撚屎啦屌你老母綠廢物

期待緊
到時武力就相對對等

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

屌長槍可能係BB彈，屈做真槍

GLOCK17在1980年設計，是為了回應奧地利陸軍取代瓦爾特P38手槍的需求而製造的。1983年，該槍成為奧地利陸軍的制式手槍，被命名為P80（Pistole 80）。[4]

GLOCK17=P80??

岩wor 岩岩捉完佢就即刻知佢邊個單位有槍
個單位仲要唔係佢租

擺明砌生豬肉

你自己Google下P80 出啲咩出嚟先

仲要咁岩又係曱甴用開既ar15 同glock，色都一理

越來越多槍出現了
呢單案可惜在
又有幾支好槍俾曱甴拎走
利申 支持手足升級踢甲組聯賽

武力對等之後呢？

有腦嘅人先會贏，而我唔覺得班黑衣人係最有腦嘅一群，佢哋只係最不幸嘅一群而已。

早排有曱甴扮學生想爆格入人地屋企架播。

咁.....唔係一入屋點會搵到咁多野？

呢排靜 自己一個出黎用咩

警二代？

你又知易？

屌佢老母段估無辛苦
係射既一早射左啦

胖虎同出木杉嗌交
你估結果會係點？

P80=glock

總之人類係地球上最supreme嘅動物，全因為個腦袋。想贏就食腦啦。

p80=Glock 17

捉鬼捉鬼終於捉到自己人

違反保釋條款仲放槍係屋企咩

最撚有腦果批都上晒位啦，使閪出嚟同你搏咩！

對家試緊大家既底線

槍唔係用來收藏，係要用合適時間用呀。錯9哂。

屌你老母死黑警
其實智商正常都唔會相佢哋
佢哋係up俾班藍絲同國際新聞聽

冇槍又話unogun
有又話劇本
大家幾時先覺醒？

搵612救手足啊

咪又係因為有腦所以可以研發到武器囉，有幾多人可以空手單挑黑熊。

8月無報到都無拉人？

講得啱

乜d槍咁易買到架咩

咁你有坦克又點？

有架坦克就可以威脅全世界？

發明核彈同氫彈嘅人都唔係統治世界啦

好大可能係自編自導

係真嘅你班曱甴死撚左啦

有槍唔出飛虎?
幾年前有大6人得支手槍殺完人再自殺都出飛虎好大陣仗

唔係好想再討論落去
條友談判籌碼係咩都唔知

咪就係，又當大家傻仔

拉過既話以班曱甴玩鳩人既變態心理，邊會唔搜屋

會唔會有槍都係黑警扮架？

又想自編自導自演全套？

嫁禍比示威者？跟住想分化我地？

唔知美國同支共研發核武器為咩呢

睇清楚句說話先…...我係話"邊有咁易"
反問句黎架…...

班狗琴晚記者會講咗被捕者並非居住或租用搵到AR-15果個單位 仲研究緊佢同個單位有乜關連 喺樓上搵到果兩支AR-15同2百幾飛子彈好撚可疑

信警一成雙目失明

你可以強權代表真理。但呢個世界得你一個強權？你點保證自己係世界最強？

*你可以認為強權代表真理

佢聽到槍聲先出去喎
點樣睇到人開槍？

如果兩支性能良好嘅AR-15加2百幾飛係落喺有心人度 班狗收足OT同back pay條數都唔夠俾堆同事嘅帛金啦

講比班藍屍聽

咁有人做到一係就警察放長線釣大魚
一係就藏槍者都幾勁繞過到海關同警察

中空子彈
警方專用

呢條友係真係恐怖分子

手足做得好，唔割

一開波屈打劫，宜家又屈遊行開槍

上年12月就有槍關反送中乜事
點知係咪手足

又割

手足應該係社會最不幸嘅一群，而且同屋企人嘅關係好差。

就係為左黑警武力再升級先寫既劇本

呢個真

無錯 仲日成日屈人集會時用 香港一年過千單集會啦

怪不之得popo捉佢果時咪話同示威者無關

香港得咩人會有槍，大家自己唸下

殺狗都唔割

玩埋真槍

抹黑，做戲，共產黨慣技，見怪不怪。

有冇人知呢個係咪手足

我唔信個手足有槍，開一槍黑警驚到瀨屎啦 點會咁勇

咁你認為，喺香港，除咗差人可以合法擁有槍之外？有咩人仲可以有槍牌？超過兩焦耳嘅

又做大戲屈鳩人

屌，又少一個手足

琴晚又話同示威活動無關

啲狗槍咁易買到架咩
上次好似都係glock

勁

點解唔一早拎出黎阿屌你老味

ar15 係香港狗賊標準装備，亦是陳舊槍枝。現時都揾D新式啦！真係做戲自娛！

一直都唔係割手足, 而家係講緊黑警誠信度問題,

琴晚一開波黑警同media講係果個男想打劫閂左閘既找換店 冇蒙面呀!

咁把炮就晨早剷平黑犬署啦

黑警砌人生豬肉無極限

休班差佬

有槍 你都可以制服到佢 你美國隊長呀

香港得警務人員有槍牌咩？Are you kidding me ？

舊年衰過
比人控告藏有槍械同埋想傷人
咁都比保釋
更奇怪係條友已經比狗釘住
重繼續玩槍
隨時佢係針來既
上年買左佢槍既比人拉左
咁都話係手足，FC左未

條靚仔舊年已衰過
比人控告藏有槍械同埋想傷人
咁都比保釋
更奇怪係條友已經比狗釘住
重繼續玩槍
隨時佢係針來既
上年買左佢槍既比人拉左

打死黑警就係同路人

on9
條靚仔舊年已衰過
比人控告藏有槍械同埋想傷人
咁都比保釋
更奇怪係條友已經比狗釘住
重繼續玩槍
隨時佢係針來既
上年買左佢槍既比人拉左

咁早已經有限量版神裝
我地真係要反省下

條友似靠賣槍揾錢多d

之前就話遊行
今次就話集會
想屈定先

係香港真係用得槍都走唔甩啦
用槍=有死既決心，洗鬼係遊行先用咩

咁講陳同佳同石棺案都係手足
屌你老母

條靚仔舊年已衰過
比人控告藏有槍械同埋想傷人
咁都比保釋
更奇怪係條友已經比狗釘住
重繼續玩槍
隨時佢係針來既
上年買左佢槍既比人拉左
一個藏械被拉既人
重繼續玩槍
唔係鬼就係弱智
黑警日日跟燃住佢

有死嘅決心嘅人，好可能佢哋覺得自己過緊一啲非人生活。

日日睇住人食好著好住好，而自己就................................................

槍房有咩槍咪有咩囉
要畫出腸？

開一槍 仲要射空氣？
講出黎邊個信

有冇人查到上年有呢單新聞
或者法庭資料
因為衰槍無理由會比保釋出黎

一個大話蓋過另一個，一定錯漏百出架

次次啲槍都係警用槍咩玩法

佢又唔係要做野但又要拎槍出街
仲要係自己屋企放埋槍同子彈
另一單示威之前又係話有槍
唔係要殺人又唔係保護自己
咁一定係想比人捉到

唔好起底啊！

全部都係黑警裝備

新聞會幫佢哋宣傳
唔洗香港人信
佢哋要整個錯覺出嚟
開始想洗白

睇返Joker呢套拍得咁真嘅戲，你就知真正有槍嘅人同有動機係殺咗人你先會知，真正有槍嘅人你係防唔到，佢突然間拎出黎就爆咗你頭

問題6：有關單位是疑犯租住或擁有的嗎？
答：疑犯並未租住該單位，與單位聯繫仍在調查中。

作故仔切生豬肉都作好D 搵到槍地方但又唔係佢租住
即係你講乜都得啦 你唔好話佢支槍放左係時昌迷你倉
屌你老母

白粉報

ar15.... 又係警方配備，劇本人

ak47 先似麻，死黑警

昨日大埔得唱歌
黑警要將唱下歌仔都要連繫到示威衝突

最好笑係事先申請左搜查令

擺明係伏

重要係AR15

邊個唔知你老屈

重點係警察響事發過程講大話

明明就警察開槍但係老屈人開槍

佢有冇槍我唔知 但如果佢有開槍既話警察一定射傷佢

真係會有人賣鎗畀個19歲後生仔?

未係時候

從來無話有槍係問題，依家問題係佢係咪真手足
始終上年已經有槍，可能係老黑呢？

只要佢地喺老解軍營外邊捉咗你 咁入邊堆坦克火箭炮都可以全部都入晒你數 查案就係咁easy

有冇人記得今年黑警畢業禮唔比影相
唔排除呢班新進狗仔收大錢出嚟食呢啲死貓

對方突然從腰間取出一支P80型號半自動手槍，並開了一槍
相信有人會於稍後集會中，用槍傷害他人，包括警員

究竟係集會用定尋晚用啊
老作都對返劇本先啦

鳩估 警察放蛇賣槍 跟住一野拉哂

反送中的半年前已經藏械
如果係真的話

我覺得係警黑合作大龍鳳
安排一個做開替死鬼的黑幫卒仔搞事
跟手俾黑警做英雄 破案升職

但黑警都無熟讀劇本
搞到企晒喺度俾人影住

越來越多警黑合作
營造治安差 無黑警唔得的氣氛

DIU...問心...家下黑警講既野有幾成真? 我真係好有保留囉...

希望手足如果買文具唔好買狗同款，次次都glock ar15好難唔令人覺得係比狗老屈

條友無乜腦
利申：識佢

近排黑警好似想做緊個故仔
想扮話市民同佢地嘅武力已經對等
令佢地出師有名唔算警暴

接落嚟結果肯定係黑警武力再升級

求L其啦

搜到槍，懷疑於稍後示威使用
搜到白粉，懷疑於稍後示威使用
搜到爆炸品，懷疑於稍後示威使用
搜到哮喘藥，懷疑於稍後示威非法使用
搜到水樽，懷疑於稍後示威非法使用
搜到有車，懷疑於稍後示威撞人使用

你帶樽水出街都話你有武器嘅今日，屈埋咩都係在示威非法使用有幾難

捉重型軍火 你會唔會搵無著避彈衣 便衣去捉

警方有組織罪案及三合會調查科（O記）根據線報，一連兩日突擊搜查全港十多處地點，拘捕七名男女，撿獲19支長短槍，其中一支手槍為真槍，其餘為仿製槍械，撿獲逾700發子彈及兩件槍械組件，正追查該批槍械來源及疑犯持有槍械作何用途。搜捕行動仍在進行，不排除再有人被捕。

警方O記早前接獲線報，指有人無牌管有一批槍械及組件，O記探員經深入調查後，於前日及昨日展開連串行動，突擊搜查全港共13個單位及地點，當場拘捕五名本地男子及兩名本地女子。行動中，警方共檢獲1支手槍、11支仿製長槍、7支仿製手槍、超過700發槍械子彈及兩件槍械組件。另亦撿走各疑犯的電腦和其他相關物品，以追查該批槍械的來源及用途

上年係呢單

百寶袋咩 屌你老母

腰間搜出

警方使用「槍械流入香港」字眼，是否認定槍支屬非法？
答：疑犯並無槍牌，因此並無任何合法方式擁有這些槍械，所以一定非法，但仍未掌握有關槍支是完整輸入還是拆件入境。

個人無槍牌支槍就一定偷運入境?

晒野

手足有槍真係要做 野
d狗無可能一個都未死

AR15, Glock 17 一定難買

你直程係無腦
利申：識你

條友讀SSC 衰偷拍退學 上年同呀哥衰藏槍既 要無要多啲info？

手足？

唔係 佢單純好鍾意槍 會帶返學

連登仔記住
唔割唔等於爭住認

收皮啦
都未證實
又衝出嚟幫手足認

連登仔：有咩事總知認左手足先 唔理佢強姦定打劫只要會犯案攬炒既都係手足

果陣係非真槍都比人告

黑社會開片都係用刀用鐵通，一般平民會有槍
Btw唔割

擺明老屈

你會唔會拎枝改到咁顯眼既 M4 出去？仲要加枝電筒？

呢個 setting 係打 game setting 多 d 囉。

支 AR15 改裝得好有型
Call of duty 都無咁正

唔係好明
之前手無寸鐵既就要關槍打心口
而家有槍既兩三下就話制服左
咩處理準則
好難信服

拿你就真係唔明啦

好似北韓咁, 唔敢打佢係因為佢真係有核武

手無寸鐵比人打係因為佢真係手無寸鐵

如果有槍班狗一早走開call支援啦

其實而家係唔係只要比狗拉就係手足條友本來身有屎 又唔係話出黎幫手抗爭，爭住認佢係手足做乜柒

李桂華指，涉案單位並非由疑犯租住

淨係無去警局報到，一年都未拉到個人，都已經係辦事不力啦
根本就係自編自導自演…

Push u

又一單老屈

咩用作集會時射擊市民？啲狗作撚埋啲故仔想市民多謝佢保護？
食屎啦

應該唔係手足 係鍾意玩槍嗰啲 但如果係手足我哋贏咗啦
不過都證明一樣野原來槍械都唔係咁難攞到

被害妄害，佢地玩開 sm

一開始又話唔關示威事
跟著又話咩可能想喺遊行中射人
前言不對後語

差佬講我就信? 我點知唔係休班警做咗衰嘢 跟住屈落後生仔度? 以前犯過案 依家就唔可以喺手足咩

好彩未搵到我地架高達

X2

如果真係有真鎗會依家先出現？十月一果日一早出撚左啦

你試下買支槍俾人拉左再保釋俾我睇ok?五毛狗

太空波射手有白卡 利申識佢

咁鍾意槍做乜唔做狗合法持械嘅恐怖分子

邊問到佢 佢都比人拉鳩左

睇清楚先啦，佢係今個月八號唔報到先通緝佢，之前一路都有，唔係一年啦

佢阿哥仲坐緊係入邊等上庭，佢只係收藏零件所以俾佢擔保加上佢嗰陣時只係17歲，但係而家唔使再諗住出嚟

真係夠哂熟,唔知咩人咁熟人地單case呢

要行動，一定等到佢返屋企先！人莊蔵並獲！點証明屋企D糖係你㗎？CID ? 响最危險環境下出手？飛虎呢？有前科咊！華仔D戲唔係咁㗎！大家睇吓「好凍戰」啦！